{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060566",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-09-27",
        "domain": "숙박",
        "title": "하늘별바다펜션"
    },
    "text": "空別海ペンションは、全羅南道務安郡の海辺の目の前にあるペンションにすべてのルームで海の見方が可能てすぐ沖合いでは干潟体験、海水浴や釣りが可能である。客室は個別一戸建てで作られ、騒音などのプライバシーから保護を受けられる、客室ごとに個別テラスで海を見ながらバーベキューを楽しむことができる。最盛期にはプールがあり、水遊びをしながら暑さを避けることも、よくてカップル、家族ルームだけでなく、団体ルームもあり、ワークショップも可能だ。海辺のすぐ前でキャンプファイヤーなども行うことができ、思い出作りもいい。",
    "QA": [
        {
            "question": "空別海ペンションはどこにありますか？",
            "answer": "空別海ペンションは全羅南道務安郡にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "ペンションの特徴は、全ての客室で海の景色が見えることです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺でできるアクティビティはありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺では、干潟体験、海水浴、釣りなどが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように作られていますか？",
            "answer": "客室は個別一戸建てで作られており、プライバシーが保護されています。"
        },
        {
            "question": "客室ごとに何ができますか？",
            "answer": "客室ごとに個別テラスがあり、海を見ながらバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは最盛期に利用できます。"
        },
        {
            "question": "家族で泊まるのに適した客室はありますか？",
            "answer": "はい、カップルや家族向けの客室があります。"
        },
        {
            "question": "団体で泊まることはできますか？",
            "answer": "はい、団体向けの客室もあります。"
        },
        {
            "question": "ワークショップは可能ですか？",
            "answer": "はい、ワークショップも可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺で何ができますか？",
            "answer": "ペンションの周辺ではキャンプファイヤーや水遊びなどが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "空別海ペンションは思い出作りにも最適ですか？",
            "answer": "はい、空別海ペンションは思い出作りにも最適です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 183,
        "QA": 342
    }
}